老實講全職獵人蟻王篇真係唔好睇

可能我無睇過漫畫 唔知同動畫分別大唔大
不過我覺得動畫版蟻王篇個節奏好慢
又唔算話好緊張 有啲位真係好悶
對比其他章黎講真係唔好睇
動畫到最後最on9 就係唔知點解無lala 加旁白
另到本身悶嘅節奏再加強咗
可以的話我覺得真係可以cut 蟻王篇

大家可理性討論 有無人覺得好精彩？可以講吓精彩位係邊

唯一精彩位係大剛打9隻貓 其他位我真係覺得一般

有無人討論吓

樓主會應該覺得火影好睇啲？

新版蟻篇前節奏快 係因為舊版出過晒
蟻篇係動畫全新 先detail出
所以你先會覺得蟻篇慢
漫畫黎講節奏應該篇篇差唔多

咁又唔會 hunter 我覺得好睇啲 只係蟻王我會覺得無其他章咁刺激同好睇

咁你覺得好唔好睇？

我個人就覺得好撚好睇
不過我覺得新版動畫做爛左

利申 睇漫畫

係 我覺得依個位都感動

可能我真係無睇過漫畫 佢動畫個隻蝴蝶啲內心戲好多好煩

你要睇爆seed不如去睇其他王道漫啦

無所謂阿 都想同大家討論吓ja 好嘅漫畫一定多人討論

動畫係好慢同好多內心戲搞到好煩
但一到戲肉就好鬼精彩
最後完果幾集好正

漫畫版開頭我都覺得好難頂，但睇到尾覺得好有味道

Hunter 係蟻篇開始就係配圖小說黎
出動畫自然會變到又長又臭
但睇漫畫唔覺有問題

啲內心戲真係頂唔順 隻蝴蝶個內心戲可以做足2集

佢係煩膠黎

Same here
睇左舊版動畫
想睇番新版就覺得蟻王篇好難頂

蟻篇係表達內心多啲，文戲feel啲
的確唔係人人都鐘意

樓主, 我建議你睇東京食屎仔
劇情快極多

真係好撚煩 睇到有啲燥 不過可能作者就係想我地睇嘅人有依種感覺 睇個時好想飛黎睇

我search 吓先

我諗緊如果暗黑大陸出動畫應該仲煩，因為好多野要交待

蟻篇神作冇得輸

利申富奸信徒

漫畫睇蟻王都睇到攰

睇會長打拳打半集

咁你覺得蟻王係唔係hunter 最精彩嘅一章？

hunter蟻篇根本垃圾黎
根本畫到d蟻太勁收唔到科
用毒就清到場既話唔撚洗搞咁多大龍鳳喇
同死神d垃圾打鬥同收尾有過之而無不及
只係比人上神台d人繼續盲目吹捧

支持者既思維一直停留係獵人考試到卡牌game度
其實卡game已經係走緊下坡
作者都仲要hea9所有讀者
而班on9都會繼續盲撐

係hunter既年代
個故事構思係比同期既突出
但係今時今日比佢好既漫畫多的是
不過出黎講唔同"神作"既缺點都只會比人屌 不意外

我真係好想知漫畫同動畫究竟係唔係都咁長 可惜睇完動畫真係唔想再睇返漫畫

其實成篇個風格敘事手法同以往篇章完全唔同
以前修練冒險果d熱血又節奏快好睇 當但你懷住呢個期望睇蟻王就會覺得中伏
雖然唔符合多數人個期望但唔代表個篇章係差 如果佢獨立一套漫畫出可能唔會評價咁兩極

我係睇完漫畫冇力氣睇動畫

係 考試到卡牌 真係幾好睇 追看性幾高 但去到蟻王唔知係唔係想講人性加入大量內心戲 即刻悶咗

前面個idea幾好，記得睇漫畫一開始果下震撼到，成村人拎去整肉餅果下
之後的確拖好耐，漫畫都係，動畫漫畫其實冇分別

個boss戰鬥力幾何級咁上

下，有喎，得西索冇

都係 好突然多一條主線 又係唔知點解要咁 仲要唔知點解要畫咁多隻蟻 每隻都要打 搞到成篇野超長

阿爺同旅團有出過場 不過旅團果幾戰除左展現能力好似無咩意義

內心戲好正wo你地試下睇j2 粤配版 就唔會咁悶

呢篇本來就係覺人類嘅"惡意"勝過任何野獸嘅能力
由頭講尾都講得好清楚
由頭都擺明諷刺緊人類
由嗰個國家擺到明係北韓,同個領導人擺明係肥仔恩開始
就注定係用"核武"清場架啦
佢成個蟻篇舖排到咁足都可以話佢hea讀者 你最多可以話佢鳩畫,但絕對唔可以話佢個故事係鳩作

爆漫曾經講過漫畫家有兩種,
一種係已經諗好晒成個故事點畫,一早埋定唔同伏筆舖排好成個故事
一種係即諗即畫,諗到咩就畫咩
我諗前者點都同hea稱唔上關係啩

其實注重內心戲既劇情唔一定就係悶/慢
最近既例子我會覺得我的英雄學院漫畫同動畫既人物刻畫同心理描述的做得好
但係流暢度依然好高

hunter蟻篇係會想睇到心諗做乜撚咁樣
根本係作者同編輯既能力問題

旅團冇錢掙邊會幫手
殺手家族幫手應該會秒哂啲近衛，唔好睇

旅團同揍敵客家族無參與?
重睇啦
根本蟻篇先係舖墊黎,舖往後暗黑大陸篇同埋帕里斯通收埋左500隻蟻兵混左入獵人協會

GI最好睇

依個chapter有咩伏筆可言
同上文下理完全唔連貫
無喇喇就話有d蟻黎左
好撚勁 食晒d人
勁到會長都收皮 然後 完

仲以為你會話佢係即興作出黎
點知睇多幾次原來你係覺得佢有晒伏筆

btw鳩畫依樣野都夠晒唔重尊讀者喇下話

動畫王死那集，我由王跪精子喊到王死

你係咪調轉左黎講
係基仔屋企無錢先唔會幫手,彩你都on9
旅團去打蟻唔係幫手,只係番自己家鄉執手尾

所以旅團打完隻臭雞就收手
殺手家收左錢唔明做咩打咁少

個場蜘蛛軍團打蟻個場又係多9餘 為打而打 無lala 整2集

你睇多次我講乜
我唔係話之前有舖排過會出蟻
我係話蟻篇內成個故事結構都舖好晒
令成篇嘅結構都好鮮明

而你話蟻無舖排
但其實蟻本身就係一個舖排
好似我上面講嘅咁
舖左之後柏里斯通混入左啲蟻兵入協會
舖左暗黑大陸篇
舖左NGL個大佬走去流星街之後同小岡相遇開始流星街篇

人地話蟻篇冇鋪墊
唔係話蟻篇係唔係鋪墊
無喇喇作d蟻出黎係事實
比讀者感覺就係突兀

邊個有冇分出手打d蟻根本唔重要
既然可以隨意寫堆蟻出黎
佢寫到路飛鳴人黎晒幫手清卒都得喇

不過我想知覺得蟻王篇好睇嘅 係覺得邊part 好睇？係覺得內心戲好睇定覺得打鬥好睇定整個故事

蟻王篇好精彩wor
睇小岡一個咁光明既人出現陰暗面，再睇蟻王天性暴戾最後有人性既光輝
睇小岡同基仔既關係受考驗
睇會長生涯最後既一戰
睇王同小麥既發展
仲有好多賣點
可能打得唔好睇，但劇情篇排真係一流水準

懶只適用於休刊同作畫
佢啲劇情畫到咁複雜,又埋晒伏筆咁
你唔係覺得佢懶劇情吓話?

同埋我想問hunter幾時王道漫過?
我從來無喺hunter見過一般王道漫入面嘅熱血成長同熱血戰鬥喎
個主角仲要廢到仆街打十場輸九場咁
邊道王道?

比起之前個啲係冇咁好睇 不過都可以接受

姐係咁
表示唔鐘意依個chapter既人都講緊"前面"
你就係咁sell"後面"
做乜姐你

就算佢打後係做得好
都唔代表蟻篇同本身既故事連接得好
不如hunter係蟻篇前完結
然後話蟻篇係一本新漫畫既開始喇

而即使蟻篇故事結構可能係好
我個人都係唔認為作者既表達手法做得好
有人著眼於最尾一part賣溫情
但老實講 依種溫情橋段真係好common

你唔明我講乜?
我咪就係話由蟻篇開始重新舖墊過往後嘅劇情囉
蟻篇根本係一個起點
你又會覺得蟻篇係一個被舖排完嘅"終點"?

無蟻篇之後點入暗黑大陸篇同流星街篇?

仲有你話啲蟻係咪"無拿拿"出現呢點都成疑
故事入面都話咁樣出現係唔合理,
而我哋已知嘅係帕里斯通係專登陰鳩會長一鑊
而帕里斯通亦擺到明喺蟻篇事件入面有陰謀
啲人都分析話係根本有人專登放啲蟻喺NGL呢個國家

事實啲蟻係唔係無拿拿出現呢?係未解釋嘅
帕里斯通而家先岩岩上左船

其實我覺得突然間太多字
同埋蟻篇對比之前 篇幅過長ja
但劇情其實真好好好
我反而覺得佢蟻突然出現先真實d
災禍不嬲都係咁突然就出現架啦
btw 講悶 我覺得入game 先最悶
可能我唔玩開RPG 投入唔到
係最後打炸彈魔先覺得好睇

如果這不叫做愛

我咪就係講緊你地"前面"嘅問題囉
我咪一直話呢個係新嘅舖排

前面100個伏筆用晒啦,咪開始用新嘅伏筆舖之後所有嘅劇情
而你針著嘅只係蟻"無拿拿"出現
問題係蟻個陰謀而家都未講完

我覺得個旁白設定好好哦
唔洗下下咁中二病咁同敵人解釋招數呢d

姐係你都認同蟻篇更似係一個獨立篇章咁樣出現囉
你唔好再拉埋後面既野黎講

而家講緊身為讀者去到蟻篇完結既感想
topic係蟻篇好唔好睇
唔係hunter好唔好睇呀老細

可能佢之後真係好撚神 解釋到勁多野
但係係之後既事 你明未呀
而家討論既時間線係停左係蟻篇完結個位
你唔會睇到蟻篇完就覺得"嘩 好棒棒喔 鋪好晒以後既故事線"咁樣掛

至於蟻篇既起頭到完結
即使係新篇章 起頭會比到讀者突兀感姐係作者既連接手法差
用晒之前既伏筆唔係理由

劇情過渡略慢
就算結構再好 表達得過左位就係失誤
到完事就係草草收尾 打包個溫情位比人去掩飾畫到d蟻overpower

唔好 再講 蟻篇 點樣 鋪路比後面
死忠

蟻篇特色黎
漫畫都係咁
字多過圖咁滯

後面嘅嘢已經出現左
然後你同我講唔好講後面
最後再話佢係一篇獨立篇章?

支持內心戲

接受唔到無邏輯嘅打鬥
例如 無故忽然成長 鎖血反殺

個人認為內心戲有效解釋該場戰鬥獲勝/戰敗 過程 原因

幾鍾意蟻王篇

根本蟻王篇破壞哂成套全職獵人

吹撚到隻王 收唔到尾

動畫版一集=漫畫兩格

蟻王簡直係全盛時期

屌 你理解能力有冇咁差
我話你既講法=認同佢更似獨立咁出現
因為連接位做得唔好
冇話佢係一篇獨立既野

而蟻篇就算有一百個伏係之後用到
咁係蟻連同以後章節整體既好
唔代表蟻篇做得好
我都覺得之前個d好睇架
但係同蟻篇做得差係冇衝突

溝通唔到 死忠繼續盲撐喇

請問小剛變大剛合理嗎

交草稿仲震撼

富奸要試新game
個收尾差左少少 整體算係咁喇

酷拉皮卡朗讀大會

所以有時唔知點解蟻王篇會比人推到上神檯 我覺得真係未到依個lv

漫畫都係好撚悶

咁你覺得有咩係呢個level

未睇過動漫
漫畫個旁白造到個氣氛勁不安
節奏又快
你可以試下轉睇漫畫

以前我都唔覺得蟻篇係啲咩野
但當我再再返睇 就知道佢真係神級
我唔知你睇開咩神級漫畫
天然災害/世界大戰 係話黎就黎 佢轉左個形式咁展現比你睇 你又話佢無鋪排
我建議你重睇多次
如果都係覺得唔岩你睇 唔精彩 咪轉睇第二套漫畫囉
個個標準唔同 可能你獨特啲

同埋我覺得
可以話唔岩你睇
因為事實係好多人都覺得蟻篇好睇 你個標題好似話比人聽你有獨特見解 點知你又無

d人成日講悶悶悶唔好睇 講黎講去都係咪情節唔合理 節奏好慢 唔打架 多廢話
但對作品既靈魂 故事內容含意深度隻字不提?

下 蟻篇先無最好睇wor

話蟻篇唔好睇嘅人
知唔知富奸花咗好長時間畫王同小麥捉軍儀棋
棋盤佈局其實係呼應之後討伐隊vs王+三護衛嘅幾條戰線
而且蟻王由本來凶殘成性，漸漸展露人性
就係將虫字部嘅「蟻」變成人字部嘅軍儀個「儀」

利申：睇完蟻篇幾年都唔知，直至睇到網上有人拆解，知咗之後當富奸係神咁拜

制約 依個concept 我接受到
合理

老老實實，你係咪冇睇過繼承戰篇，睇完蟻篇(或者睇埋選舉篇)就當hunter完結咗？你嘅視角停喺蟻篇，當然覺得呢一篇有啲格格不入。
其實蟻篇承上啟下做得幾好，站喺小岡同基路亞成長嘅角度去睇，考試篇係旅程嘅開始，天空競爭場篇係開始學習念能力基礎，友克鑫篇係小岡同基路亞fing晒啲獎金好撚窮加主要帶出古仔同旅團嘅恩怨，GI篇係進一步修練，蟻篇前段就係修練自己嘅必殺技，蟻篇後段就係實戰嘅舞台。以上就係承上，啟下就係為黑暗大陸等做舖墊。
如果你依然覺得蟻篇同前面劇情無關，照你邏輯，其實GI篇同友克鑫拍賣篇都係獨立出現啦。

下 最好睇反而係部署最後一戰到出發個下
同埋王vs會長
剛個度其實有d sad同知佢贏硬

小岡屈左成篇再係貓女度爆發都勁到癲

又一個唔識獨立評價一個chapter既死忠 再牽強d呀不如
你會唔會話
路飛出海就係承上 兩年後就係啟下
鳴人出世就係承上 疾風傳就係啟下
用練招同打boss當做連接真係死忠先講得出

我都講左 整體既好同個別既差係冇衝突
佢既突兀係因為連接做得差
如果gi同拍賣都做得差既話就唔會得蟻篇咁多人覺得有問題喇
又唔見有人講考試篇係垃圾?

我話佢收尾草草了事都唔等於透過蟻篇洐生既chapter唔好睇
就係蟻篇唔掂 好簡單姐

我咁多個回覆都冇話過佢啟下做得唔好
用會長死同救小剛兩條線申延出選舉同個妹條線先係好既承上 冇突兀感
再者 啟下係基本要有既野
完結先冇啟下
如果一個chapter承上同啟下都差既話正路都唔會有人覺得係神作喇

神作唔一定成本都係無暇
點解你班死忠係要覺得蟻篇咁完美

蟻篇精彩到每個角色都好立體，無論係煙佬飛機頭一行人，變色龍章魚呢班反蟻王嘅蟻，蟻王三護衛至到其他軍團長全部都好有個性，有個性到小岡同基仔完全被比下去，而每個對局都接近係頂級，差唔多全部都係弱勝強嘅智取，好難會覺得蟻篇比前幾篇差喎...

寫死爆庫兒同條女根本無法接受

其實我都唔明,其他生物比人類感動有咩咁感動 ,
個個講到好感人咁 ,
咁多篇我最憎係蟻篇,打鬥鬥大力,仲要出武器

死忠思維正常人唔會明
可能我地全部都係痴線
得佢地清醒

之前果d好睇好多

問你係咪冇睇蟻篇之後，你唔答我，咁我明架喇 再同你討論冇意思

你想要每個chapter獨立評價，你睇返我#93講咗乜，我覺得係貫穿整個蟻篇最神嘅位

至於你聲稱你咁多個回覆都冇話啟下做得唔好，但你明明喺#49話：

你話我唔識獨立評價一個chapter，但你一直就係屌緊蟻篇同前後劇情冇關連，你自己都唔係獨立地評價蟻篇入面嘅人物、劇情，只係夾硬話蟻篇係獨立的chapter，然後評佢係垃圾

Google 全職獵人 漫畫 線上看 大把

係咪要答
有呀 我有睇呀呀sir咁樣先叫睇左呀
你唔講你係老母生出黎我以為你係老豆生添呀

49個comment我係回應緊條友指出作者屬於諗好晒故事既人 我話冇伏筆係指緊一直冇蟻既資訊同伏筆出現過
就彈出一堆新物種
而且處理得唔好先會令人覺得格硬黎

至於上文下理依個詞 係慣左咁講
所以咁打出黎 你要針酌下理依兩個字既話我冇野好講
我打個時又真係冇留意到依點

其次
我唔係淨係重複接得差所以唔好睇
起頭 過渡 完結 三方面我都有講
你地就淨係識後面好睇好睇
姐係一味餸
所有野都準備得好 但係落多左d鹽
出黎就已經差好遠

最後
其實你地係冇辦法反駁到毒死係爛尾
溫情part只係抆一抆屎

如果你地班死忠係因為蟻篇後既chapter 而覺得蟻篇好睇 咁只係後面做得好
佢地並唔會令蟻篇變得好睇

正正係睇埋後面既故事都難忘對蟻篇既不滿先會屌佢寫得差
蟻篇個段時間令咁多讀者不滿就係出左事
之後提升番讀者既滿意度只係後面既功勞

個人覺得，蟻篇係hxh高峰，經典位好多

蟻王成長歷程
同小麥邂逅
三護衞表達左三種形式嘅「忠」
凱特斷手/被殺、會長百式觀音對蟻王、基路亞同八爪魚都好正

應該仲有好多，一時間係諗起呢啲

玩箭條友有冇同玩蜜蜂條女扑過野

蟻王篇 其實最好係了解到會長背境先係重點

我睇左漫畫先睇動畫
動畫蟻王篇真係9up左好耐

蟻片中前段成係算普通 感覺有D拖
但去到中段分組入王宮打開始就超超超好睇

btw 點解成日話王吹太勁就收唔到
JoJo part 2 卡茲咪又係差唔多

旁白好撚煩
煩嘅程度係主角向前行咁表面都要講

成套漫畫第一頁第一格已經講珍禽異獸 (蟻)
財富 (拍賣會, GI) 秘境 (黑暗大陸)
話隻蟻係無啦啦彈出黎
希索加又無鋪墊無啦啦彈出黎
念又無鋪墊無啦啦彈出黎
GI又無鋪墊無啦啦彈出黎

蟻王太廢俾會長打死完左既話 個結局就唔會完得咁好
作者係因為決定左個結局 所以先寫佢冇俾會長殺死
唔係因為吹得太勁諗唔到點樣殺晒d蟻 所以先寫王俾d毒殺死

不過你亦都可以話扭橋唔夠勁 寫唔到一個更好既死法 俾小麥同王一齊死
但你既然講到打鬥係同死神過之而無不及咁 證明你講野完全係充滿主觀偏見
講多晒氣

開頭第一本第一頁已講左個世界觀~算係伏筆黎蟻王算係佢一早諗好左

畫埋秘境就會完

火影不停升級爆seed爆父幹arm你多D，推薦

我自己係咁睇

獵人試篇：
開啟故事脈絡，介紹獵人世界之餘埋下多少引線
開首一定係快同流暢，簡單易明吸納讀者。

天空塔篇：
淺淡獵人戰鬥系統：念
保持流暢明快，以顯淺方式吸納讀者

拍賣會篇：
進階引申念的系統分層和展露念的不同面貌
進度減緩，展露不同的念應用，讓讀者不再是一看即過，加強每頁停留時間去思考理解，仍保持吸納新讀者

GI貪婪島篇：
整合過往念的概念並引申應用，再加入念遊戲（GI）內的規則
進度再一步放緩，但念和GI規則的應用和戰略等，即使需要長加理解但仍令讀者一再回味

蟻篇：
加入新物種敵人，令相對同級的念能力者也可能因身體能力而出現大幅差異，並加入大量隱喻和前呼後應

進度是目前來說最慢的一篇，但前期念的鋪陳都在這篇有多方的應用。同時劇情的鋪陳不單是停留在每集/期間需要長時間細味，更不時因為要回故伏線而要花時間去回顧過往集/期數。

對於想要流暢直接去觀看作品的讀者，會覺得花時間和乏味。但重點再說一遍，這篇絕對不是一個見頁過頁/見期過期就可以明瞭的篇章。不少沒人留意的細節都可以是幾十期後令你反過來回看的伏筆。

至於結尾部分，不是由角色的能力去解決Boss，而是出乎預料的以文明的利器和惡意去完結Boss。

初初睇我都覺得係好意外，比較難接受。但其實依一篇由一開首發展其實已經預視到最後既結果。

嵌合蟻由得到人的DNA開始，佢地成為左既人非人之物。一方面佢地渲染左人性本惡，肆意橫行加害曾經的同類並將同類變成同自己一樣既非人之物。另一方面，隨時間佢地亦有戰勝自己惡意，並學會人性的光輝，思維的天秤由野獸傾向人性。有投向人類勢力既章魚男，變色龍，樹熊。亦有即使知悉人性光輝，但仍選擇了保衛自己權利，認為適者生存，決心將我族立於種族頂點既王，梅路艾姆。

最後，這位非人之王，死於人類的惡意結晶，薔薇之下。面對薔薇，嵌合蟻嘗過以種族的極限，進化去緩解一時之危。但即使是進化的嵌合蟻，亦敵不過人類深不見底的惡意。薔薇之毒注定是不可解，人類的惡意：害怕不同，排外和諸多的陰謀交纏亦注定是永遠存續。

結尾唔單係力量間既對碰，相反係人性既戰爭係依篇既引爆點。

你可以話依篇進度係前所未有咁慢（動畫漫畫都係），但好老實，依篇唔係比貪快既人睇，我就算睇動畫，我覺得太多資訊交代得係動畫幾秒畫面同埋動畫好難精確搵番我想回顧既部分，真係要逐頁漫畫搵番前面先睇得明。依篇前前後後睇左5次既我都係睇到第3次開始開寕（唔識寫果個字，希望你明），真心希望你番睇哂成篇漫畫起碼兩次先再評論佢好壞。

如果想快啲

話蟻篇進度慢個d可唔可以講下蟻篇有邊d地方係多餘
我覺得除左旅團打蟻勉強算係可有可無(但實際上篇幅唔多 對整體劇情節湊影響唔算大 仲可以令讀者更加瞭解旅團成員) 其他地方如果有刪減都會破壞成個蟻篇完整性
如果係連載期間覺得慢好正常 但係如果一氣呵成睇ga話我覺得蟻篇節奏絶對係緊湊

你到底有冇睇成個討伐隊得幾丁友都叫大龍鳳?
會長由頭到尾都話人多反而礙事 只要有幾個能力適合ga人分開蟻王同三護衛就得
王宮因為進行緊選拔 如果係個度引爆會死好多平民
所以最終目的係引蟻王去無人ga地方 打得過就打 打唔過就引爆 好難明咩

蟻王算係最多經典場面，但真係悶到嘔，我唔明點解佢每個茄呢啡都要寫一集心

路歷情比佢漫晝追撚到訓著

係後期先好睇，好睇我覺得GI同獵人考試好睇啲，起碼翻睇咗十幾次

最垃圾應該係天空競技場

其實set到王咁勁用黎做ending都不為過，垃圾富奸係要繼續柒落去

寫到暗黑大陸咁勁宜家睇佢點寫

利申漫畫睇到訓著，動畫係咁飛

NGL大佬可講可唔講，仲有啲垃圾師團長講咁多都係比人秒殺

蜘蛛番流星街打其實講黎又係哂氣 垃圾飛坦對隻師團長都要開大技

仲有同凱特一隊個幾條廢柴又係唔講都得

仲有隻垃圾普夫（唔知係咩譯）煩膠到嘔又係可以唔講咁多